如果袁國勇同許樹昌做kol你地會唔會課金？？

當睇棟篤笑都抵

2個高學歷認真咁9up好過癮

如果你做，我會

陳雲根糞係搞笑既

其實你可唔可以柒少陣 你話佢咁樣講嘢變相幫政府維穩我都同意
但人哋本身就係走學者路線研究醫學嗰啲嘢
你就無理啦間走去話人哋做KOL（如果）